共產黨應該全面禁止美國貨入口中國，咁先係強而有力的還擊

直頭要禁晒美國同佢嘅邦交國產品入口

咱们还有党

用iPhone嘅人要捉去槍斃

向美帝軟件說「不」

向互聯網說不

全部要用小米華為。

冇咗cpu。大陸會倒退幾多年?

9月咪又買apple 手機